［集思廣益］其實有無諗過光復業主立案法團？ 公屋手足可以光復公屋嘅互助委員會

如題

推唔郁

幫推

推

Push

FYI

Sorry for hk01

老鳳認同
手足應該多啲參與社區活動
香港雖然仲未夠多可以勇武嘅人
但起碼一定夠人可以參與社區活動

up